覺唔覺pokemon超克的時空劇情有啲唔合理

一隻創世神頂舊隕石仔就差啲收皮

覺
手機俠啲劇情就正常好多

明明無咗龍寶玉
三隻龍系都傷唔到佢

有又點？龍系剋龍系，但龍系唔抗龍wo

由一隻pkmon做創世神已經唔合理

佢係可以用石板令個個屬性無效化喎
如果唔係有啲屬性無乘0點無效化？